(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

902超合作運動宣言：

我哋嘅努力抗爭已經就快三個月，各手足身體同心靈上都就快崩潰。但得到嘅結果係政府、黑警同黨鐵愈做愈出面，醜陋同賤格已經係佢哋嘅代名詞。（林奠仲話「唔答應」五大訴求呀！）官警既垃圾野我諗無須多講，大家都有眼睇，仇恨值已經係頂點。

老老實實，先唔講呢三個月嚟黨鐵係點對手足。平日得閒無事就出黎話「我賺唔夠！」，要再加大家車資，結果大家都係硬食。仲要平時成日壞呢樣壞嗰樣，周不時成個訊號系統故障，D_ 你老板，你啲車同零件淘寶㗎？依家黨鐵仲出埋禁制令，封站運狗，又話會唔比車到，唔比機會手足走。佢都幫自己挖左個墳，何不推佢一把？

佢做過嘅衰嘢一日一定講唔晒，唯有做個小總結：
元朗：任由班黑社會入站打人，見住大肚婆比人打都唔救人，驚死佢地打唔夠喉，再開車門趕人落車比佢地打；
葵芳：比黑警係站入面任打飛機，比佢哋周圍射ＴＧ，做樣影張相扮清潔左，就要我哋繼續吸毒氣；
無數次途經戰場嘅站：
（太古、沙田……）：任由班狗入站亂打人，推我哋落樓梯，仲要打完再拉人；
（觀塘、葵芳……）：提早封站，明明冇人搞佢哋，封黎只係為運狗同搞到少啲人出黎同走。

但最重要嘅係，大家唔好唔記得黨鐵點樣跪低，點樣表示忠心奶共，點樣聯埋班黑警去打壓我哋，要我哋喺社會上面消失。香港人，你唔係同我講你仲忍到呀嗎？仲點可以唔對黨鐵點爆仇恨值？既然黨鐵同林奠都擺到明下戰書，咁無理由唔應戰，同佢玩「超」合作運動啩？

Ｔｈｅ ｗａｒ ｉｓ ｏｎ.
Ｗｅ ｃａｎ ｄｏ ｔｈｉｓ ａｌｌ ｄａｙ.

９.０２至９.０４「超」合作運動正式開始。三原色戰線，勁過搞政變。

注意：
記住大家只係普通市民返工返學，冇刻意阻礙列車運作，唔洗驚嗰日會突然冇得一齊返工返學既！

我哋作為對社會有貢獻既良好市民，緊係唔會犯到啲白痴禁制令啦。不過大家記得要小心啊，唔好亂講野搞到人地誤會啊，會比人以言入罪架！！！

而且呢次運動並不孤單，因為呢次係CONNECTED 曬其他大型谷既手足，有和你塞同三罷既手足陪大家一齊做，大家係呢個運動路上並不孤單，但參加既各位手足一定、一定、一定（好重要所以講３次）要去埋當日其餘時間其他谷手足發起嘅活動啊！！！！！！！！！！！！！！！！

最後大家一齊嗌：五大訴求，缺一不可！ 光復香港，時代革命！

切記：不受傷，不被捕，不分化，不篤灰，不割蓆，不打飛機。

推

仲塞乜撚鐵 直接打撚爆佢閘機走啦
話你on9怕你嬲

咁姐係要做嘜

pish

順手搞埋出口閘唔比佢落

希望明日港鐵全線停駛

你明既

9.2仲有三罷啊

同意, 爆閘機或幕門都好有用

重點係快